法尚應捨，何況非法

水善利萬物而不爭

處眾人之所惡

牛逼哄哄